台灣總公司求即頒令香港「幸福堂」全線結業 法官明言勝算大

台灣黑糖珍珠鮮奶「幸福堂」與香港代理商的爭議愈演愈烈，台灣總公司日前入稟高院控告代理商侵權，案件今早提訊。總公司要求法庭立即頒下禁制令禁止代理商在港經營業務，換言之即要求香港「幸福堂」全線結業。法庭認為全線商店立即結業或帶來影響，故押後案件至下週四（3日）提訊，給代理商一周時間提交辯解，但明言總公司一方勝算較大，並直接反問代理商：「你宣傳也自稱是台灣第一品牌，但你現在卻反稱台灣總公司侵權？」

台灣總公司總裁國際有限公司控告香港代理商晨康國際有限公司及余毅龍。根據公司註冊處資料，余為香港代理商公司董事。
正審排期至2020年

法官陸啟康今指，珍珠奶茶店舖的「壽命」很短，明白案件有其急切性，故已安排盡快審訊，但最快都要排至2020年2月10日，為期10天。陸官表示，如香港「幸福堂」全線結業會帶來一定影響，故在商言商，望雙方可考慮調解，或以其他方式處理本案。

陸官表明打算給予代理商一星期時間準備辯解，惟總公司提出反對，透露早於今年10月，代理商已在台灣就合約問題控告總公司詐騙，但在本港興訟時卻對詐騙一事隻字不提，並聲稱稍後會再於台灣提出民事索償，卻又遲遲未見蹤影。

代理商則要求法庭給予兩周時間做準備，透露雙方對於協議詮釋方面存有爭議，亦將爭拗總公司沒有註冊商標。陸官表示，代理商與總公司簽定協議合作，現在卻反稱總公司沒有商標，明言就算商標問題說得過去，總公司亦顯然擁「幸福堂」版權。陸官指代理商雖可從商譽良好方面提出爭拗，但反問：「如果你說台灣總公司商譽不良好，你又何以要與對方簽約？」陸官最終決定只給予代理商一周時間準備抗辯。

法官陸啟康今指，珍珠奶茶店舖的「壽命」很短，明白案件有其急切性，故已安排盡快審訊，但最快都要排至2020年2月10日，為期10天。

香港果間到時肯定執柒左

2020年2月10日
香港代表賺完拍拍籮柚走左lu

點告得入呀?呢度係香港,用香港法律,你間台灣野又無黎香港註冊

知唔知乜撚柒野叫做代理？

2020年 ? 19年中都熱潮過啦

台灣鄉下佬講財技邊夠香港人黎

喜茶依家都幫緊佢全線結業啦

發埋達

新之城間happy lemon 十年都未執你唔講?

算啦，狗咬狗

台灣總公司有係香港註冊商標

搵夠就算鳩數啦~
抵比人告 垃撚圾 應該賠番錢比人地幸福堂就真
話鳩人地材料有問題既 係咪開鋪先知呀 ??
第一日已經唔應該開鋪啦 之後整珍珠又煮唔夠時間比台灣屌方法唔岩
之後扮有良心轉配方話用靚料 係就唔撚好用人地個名啦
未撚傾掂數用人個名搵左第一水
呢家就係到扮弱者 係到消費消費者
你老母生左你班社會垃圾真係成世人做得出錯既事

識法律既重要性，自己理虧玩程序都可以玩到你仆街

嗰班理直氣壯既乞衣呢？

玩到熱潮無曬，大家攬炒
但香港代理已經搵左幾球

法官陸啟康今指，珍珠奶茶店舖的「壽命」很短，

其實一般幾短？
咁短都敢投資

有得飲好飲喇，

五年左右

今次可以講句
高登仔炒哂車

係搵快錢而無後續ge技術
中國認第二，應該得香港敢認第一

之前唔係話台灣比左個代理香港 試下水溫 點知大賺 家下告人?

咁撚多妹妹仔買
有排未撚執
除非有屎坑

個法官咁肉緊

申請臨時禁制令啦

賺完就走啦
2010年

香港代理抵撚死啦，鬼唔係見台灣佬無係香港註冊想起人飛腳，真係有咩留返同個官講

申請禁制令禁止佢將資產轉走有冇可能？
到時應該可以追討代理商侵權而得到的利益？

呢間野我見銅鑼灣無乜人買

告鳩班仆街就啱

一定要香港註冊公司先可以喺香港告人?

2020年2月10日
算數啦好嗎？

香港個代理改一改個名，求其整個"新"幸福堂都可以繼續做啦..

收現金多

淨係hit果排都賺夠啦

on 9 仔你試下

奶茶檔冇assets架
最貴分分鐘係部冷氣

香港既文化一向都係搵快錢 爽YY 一係鬥快有錢搵到上岸 一係勁撚窮 窮到仆街食政府水 全因地少人多 租金貴 地產賺到笑 商家一係變得賤再食住條水 最後轉嫁落消費者度 惡性循環 禮樂崩壞

呢招真係得架...
當然實際做就唔會咁求其啦加個"新"字啦

之前見到香港幸福堂內部人員係高登爆料
都唔知台灣定香港個邊真

「你宣傳也自稱是台灣第一品牌，但你現在卻反稱台灣總公司侵權？」

仲邊會有人買
啲人都係貪啲台灣明星效應,綜藝宣傳片
冇番相關片段包裝下邊度有人去
睇下東喜茶就知

到時都執柒左啦
得返間空殼係度
呢d撚樣私下買兇隊冧佢好過啦

香港呢邊貪得無厭 做代理之後仲想做埋判頭
搵人代理自己既代理

垃圾台狗
未撚排到，喜茶都ko咗間野啦
到底有無腦嫁班台狗
要做佢就搵人日日淋佢紅油啦

心啲執啦

香港人真係商業奇材
扲人個名反告人地總公司侵權
仲可以大大聲聲話自己先係正宗,人地D原材料有問題
拖到2020,到時改個名又可以做生意,最少賺你3年錢
家下仲可以唔再比代理錢台灣人,唔使買佢D貨,直接呃左個名黎用
論奸真係唔夠香港人玩

仲有一年水略，正

審訊前直接執笠清盤拎錢走得唔得？
因為被告已經唔存在
如果佢係以公司名義簽約的話

而家個官咪聽緊囉

幸福堂好難飲

身邊仲有好多朋友唔知單野
仲係度話香港間幸福堂開左無去飲過拉日試下咁
都唔知比咩反應好
等2020年間野都賺到盆滿砵滿啦

2020年先審， 原來香港司法係咁對待外來投資者

即係所有支那騙徒都可以呃返一年半載先

重未攪掂

香港嗰間快撚啲執柒左佢啦
串撚過馬撚

輸咗唔只執笠, 仲要跟合約賠錢, 做多一年賠多一年, 白做仲畀多咗...
但立即結業, 全線改名, 咁就賠少好多!

我印像中佢哋係高登開咗PO 話徵新舖名活動, 應該辦緊手續

香港d法例根本垃撚圾
d罰款根本冇阻嚇力

呢d case擺明係詐騙
要捉個董事上身判返十碌八碌先有阻嚇力

遲早好似支那咁
開到一街都係新把撚，麥肯基，白事可樂

知唔知咩叫禁制令
一個星期後如果判左禁制令
直到單案審完之前香港都唔可以用幸福堂個名做任何野

笑緊支那時,其實香港人一樣仆街,什至更仆街
不過香港仆街得黎高明好多,唔會輸

仲有happy lemon ?

故押後案件至下週四（3日）提訊
提訊炸,唔係審
明白案件有其急切性，故已安排盡快審訊，但最快都要排至2020年2月10日

2020先審呀

上次係尖沙咀間分店見到要$3X, 貴到hihi
台灣先NT$50

禁制令可以係審前頒發

又用呢個黎比較
台灣人工26k=6000人工多少少
香港貴租已經佔一半

連登喺關鍵時刻就會手指拗出唔拗入，明明道理喺曬香港嗰邊都要幫住台灣幸福堂

根本就係台灣幸福堂眼紅香港店先攻擊佢，明明人哋依正手續做晒所有野

2020先審冇問題，但可唔可以出住禁制令，唔俾運作住先。到2020決定咗先再下一步，咁香港代理咪仆街？

利申 唔識當中涉及嘅法律

仆街嗰個係台灣唔係香港，依家係台灣代理眼紅香港店想無理取鬧

影衰哂香港人
真係好撚樣衰阿

點影衰香港人？？明明道理喺香港人嗰邊喎？台灣啲料有問題食死人唔通可以照跟咩？

根本係台灣嗰邊身有屎啦，如果唔係點解唔告香港店詐騙？今次香港人

依家唔係10日後提訊 睇下出唔出禁制令
禁制到2020年2月到時再審？

香港店話有問題ja 片面之詞

台灣啲食物安全不嬲同支那半斤八兩，係事實都唔出奇，你有証據証明佢講嘅野唔係事實？？

抵死

兩邊都係各有各講
不過香港老闆係金融佬,又用人個名,又反告人侵權
我就信台灣多D囉

2020年又唔知流行d乜架啦 仲有撚人飲珍珠奶茶咩

台灣人出名多仆街，都係香港人信得過

可能香港個邊就係睇中呢樣野，一年後收自己皮攪第二樣。

食潮流條水做生意就係咁 搵一轉錢 見淡即收
不過係用人地個朵呢下柒 同咩東喜茶有咩分別

好波呀

伊籐家 個時成街芝士蛋糕，不過無人拎人招牌做生意

囉人哋嗰朵賣有咩問題 人哋已經買曬版權

依家香港個邊違約，咩叫買曬版權

有咩咁奇材 同強國一鳩樣

佢好似本身係買人版權賣奶茶
但最後連人地個版權都拎左去轉售比其他人
你覺得有冇問題

唔使回果隻狗， 同高登班傻鳩一樣低質

這裡是兒登

而家有中途申請拎臨時禁制令呀

真？

改過名再黎過

係佢附近開多間，頂死佢

識玩
2020 唔洗審都執撚哂

之前爬文有提過香港公司攪埋特許經營